你覺得好食嘅炒飯

炒飯之中
鹹魚雞粒炒飯係最好食

揚州炒飯 + 辣椒油

生炒牛肉飯

我唔識食 ，西炒飯我覺得最好

細蚊仔

識食

炒飯加煙頭

一落青豆
咩炒飯都變垃圾。。。

我真心中意係福建炒飯

不過實有人屌濕飯

人地鐘意食西炒飯都要比你話
表達意見姐
唔洗咁啊？

濕濕地不知幾正

泰式菠蘿炒飯，多肉鬆

瑤柱蛋白

試過，食唔慣

有錢人

Xo生炒牛肉飯先好食

係

生炒牛肉飯都好食
不過冇乜邊度整得好食

西炒飯先好食

Xo楊州炒飯

早排係某間餐廳做PARTTIME廚房仔
做左2日都算OK
點知上星期日實在多人食野
搞到成個廚房忙到仆街
但都唔算咩大問題
直至有個侍應就入來
我見佢面色慌張,心諗佢係咪做錯野呢?
點知佢大叫一聲"咸魚雞粒炒飯一個!!!"
成班廚房師傅同一時間停晒手用一種震驚既眼神望住個侍應仔
我都呆晒,到低發生咩事呢
只見大廚係褲袋中拿一支煙出來,慢慢地放係口中,再點著佢
之後講左一句"準備......."
到低煮咸魚雞粒炒飯要準備d咩呢?
突然之間成班廚房佬一齊除褲
拿條鳩出來係到"卒"個龜頭!!!!
我心諗咩事?
點知大廚即係叫我一聲,你仲唔快d準備?知唔知個客等緊架?!
我只好跟住其他人一起咁樣做,但完全唔舍有咩意義
只係卒下卒下,卒到d鳩屎出來,個大廚即係拿我d鳩屎放係個鼻到閒一閒
講左聲"果然夠咸魚味....."
到個一下我終於明白了,原來一個靚的咸魚雞粒炒飯
係要靠駕屎去吊出個種咸魚味.......
集合了數十人鳩屎,果然令客人吃得津津有味

呢個整得唔好食慘過食白飯

Fucking rice先係皇道, 又多料, 蝦粒, 雞粒, 叉燒, 瑤柱, 菇粒, 菜粒, 加埋個汁正到呢P

福建炒飯

叉燒蛋蔥炒飯

福建炒飯

反而想知咩炒飯難食

普通薑蛋炒飯已經好好味

認真
西炒飯

咖哩海鮮炒飯都幾正

酸得黎唔係人人食得慣，其次係福建。。。

其他就大眾化

泰式炒飯都唔錯 啲九層塔好撚香

五香肉丁炒飯

西炒飯 生炒牛飯

食到一個好食嘅福建炒飯賽係好難同好貴

金鑲銀

剩低d飯求其加薑加蛋炒已經好香
又快又方便

同好

皇帝炒飯

媽媽既炒飯

生炒雞絲飯

揚州炒飯世界一

蛋白炒飯

真係咁好食咩？

西炒飯
揚州炒飯
美極叉燒炒飯
蝦醬強炒飯

落雨炒飯

冇話喎.要睇煮個個手勢
再鐘意都好.手勢差就係救唔番

鹹菜薑粒炒飯
欖菜肉碎炒飯
無得輸

拿破崙炒飯

鍾意有菇既炒飯

旺角唔記得邊間日本嘢食過佢嘅海膽炒飯 應該係我人生食過最好味嘅炒飯

揚州炒飯
西炒飯
福建炒飯

菠蘿雞絲炒飯
鮑魚雞粒炒飯 細個以為真係有鮑魚

三文魚蟹籽炒飯

蛋炒飯

生炒雞絲飯，邊度仲有得食？

福建炒飯！！！

欖菜炒飯
應該算係人生中覺得最好食嘅炒飯

雞火炒飯

瑤柱蛋白炒飯
太極鴛鴦炒飯

鳩屎做調味既雞粒炒飯

瑤蛋白炒飯，加xo醬，冇得輸

屋企煮嘅炒飯
美極蛋炒飯

無餐廳名既
好鍾意食炒飯

蝦醬海鮮炒飯

酒樓煮既福建炒飯

Where 求指教

香港仔 珍姐 $63包野飲 個飯三個女仔食都可以

同樓主一樣 鹹魚雞粒炒飯真係好正
其次係西炒飯

西環個邊有無？
香港仔有d遠

金鑲銀炒飯
唔知大家有無聽過
會暴露年齡

西環小去